［痛失兩分］利物浦 vs 紅星

誤中

慢到呢

沙拿最後果球.
其實唔洗上腳 直接用左/右腳銀埋去做橫傳放去無人地帶
比文尼追仲有威脅
比斜線最難 又要岩力岩時間

梳 誤中

戰犯 taa 水貨

高普今季對強隊明顯冇上季要贏個種決心
買多左人反而驚輸多過想贏

咁既表現仲話痛失

開過啦
作客呀

作客

呢場都無運
vvd中柱
黑左球入波

隊波都唔識控制節奏 控球在腳 不斷回傳橫傳短傳拖時間 保住控球權先得 一味比人拎波向前攻

Taa幾撚時變返上季尾個水準

屌你老母taa 返去捉棋未

嬲到訓唔着

topic

啲波好慢

失波果下點解TAA要咁上
好唔開心

講緊阿記

戰犯 廢中一定係第一個

屌啲台可唔可以唔好成日攞啲數據出嚟燈
今次一講有幾多場cleansheet
話口未完就輸

咁佳尼躝得未

咪撚玩啦
垃圾沙今季面對面嘅波十球都至小傳失七球

廢中躝啦

夏季清走
3號 9號
仲有冇補充

dm佢

Big6 win得熱狗
鏝打左熱阿win曬
軌都贏埋阿

我想要返軒嘅後傳 都唔想要bino傳比人

買個新右閘 牙諾打返後備 佳尼賣走

寧願出matip踢中場都唔想見到bino

bino係多用波，又會推前，但自爆多過good pass，唔怪得出軒都唔出佢，佢個位最危，一甩波就比人打快

feel 到ab 準備利化

跟

反軒黨收曬皮

作客有一分唔太差係鏝太變態，仲有隊車

BINO first touch廢能到

其實應該前場3人無左好多小組浸入
無練生疏唔識令波囉

呢場無運姐
講真阿狗咪又係得一兩個機會咋嘛

傳

所以咪叫佢唔洗上腳 直接橫傳
佢上左波等文尼入攝再斜線 已經無左空位
人地又逼死文尼控唔到波

今場戰犯有排都未到bino啦
唔計尻普第一taa第二垃圾沙

鏝一日唔失分我地都只係繼續爭前四

講真啦 最後果下腳仔無力啦
真係唔好要求咁盡 機械人咩

BINO打返右閘ok

佢之前講過
同佢chatting就唔好問太多足球嘅野
照問盞佢唔覆我

邊個屌軒真係諗清楚先 bino

個球唔關佢事
今場K1應該豬左

果球點解係炸糊
踢左成11場 salah 同 firmino 都仲係咁冇態

唔怪得佢，落手撲趺可能會12碼

沙狗呃左份肥約就現形
垃圾級傳波

要迷番軒

比人中出右路咁多次
最後都係輸右路
我想要返大腦

前面三個係咪諗住成季都咁踢架喇?

阿記咁強勢
其實作客和到算係咁
對保前4有用

今季冇哂勁迫搶，可能買多咗人，唔想攪到啲人未到季中就傷哂啩

橙

阿反cup左幾場，真係執到一分

今場沙拿文尼都跑足成場
仲要好多都係全速跑
收貨架啦

真 利都有兩次中柱 一次誤判

其實仲有球出迎打空氣
有啲米/卡feel

估唔到未到12月
鏝已經進入最後直路

好掛住張子

保住個不敗托咩

其實靠佢地咁踢唔洗諗冠

快啲躝

今場迫搶都冇埋

將軍一控一射 射龜

高普擺明今場一分收貨
換人好保守

今季好明顯要沖冠，洗左咁多錢

咁貴買返黎想佢唔止合格水平
有球又打空氣差d 收皮

廢中話OK咪OK囉

水貨上場明明好多一腳波 今場又做乜撚野

車鏝未互砍
食得晒d弱隊先理人啦

車同阿都話比你知中場幾撚重要

其實識踢養生波好重要
不過咁失一球就真係好撚唔抵

咁又係 果下大好機會 睇住佢上腳再傳失有啲嬲

痴撚線一季就搞到咁
呃份肥約就回塘
同上季差勁撚遠

但阿狗都唔只兩個機會

派極膠都>>>>某2人

邊爐
搶又搶唔撚到搞到失哂位
傳腳波又慢吞吞比人拍甩哂

雖然係，尤其下半場被逼到近乎攻唔到
但其實真係冇板斧去攻，阿已經唔係死守球隊，利都冇辦法靠搶鬥攻，入完都唔覺得可以守到完場

阿仙奴痛失兩分

好能掛住基達張子

反軒話出bino嘅都戇撚柒鳩
睇多幾年波先啦柒頭

文尼廢奴就話俾尻普改到尻下尻下咁姐
沙拿真係唔知做緊乜柒

基達打得返RB果陣咁先算

含得撚啦 今次都話週中對紅星姐
下次就對完歐聯關鍵戰拿玻里再對阿 點撚樣搞阿

今場入完一球就要轉守拖住黎打 對面上晒好氣好力冇得鬥攻的

肯接受對強隊要用神軒呢個事實未

綿龍今季除左對psg個腳
其餘時間都好似好dup

掛住安利簡

因為真係廢囉 傷完之後都冇好過

433無限放大佢弱點

利既中場真係得啖笑
高普打左幾季都係想玩skip中場

邊爐對紅星出啦

ab起碼每場都keep住有d神救
米卡好多時一膠就膠成場

俾高普屌到下半場好返少少 但都係唔掂

垃圾沙追完個波浩頂都過唔撚到

好彩之後賽程打獌前已經算易踢，希望鏝對強隊失分

好簡單咋喎 黎緊豬比紅星 專心歐霸
對拿玻里就可以出副選

人地專針taa
又射得咁靚
只可認命

阿好多場反cup，個個落後都好有信心
個勢好勁

沙拿隻左Q搞乜撚

腳仔軟啦 9X仲要跑盡
講緊對面十幾分鐘都係阿拎住波屌
好撚攰嫁

利成隊波完全冇創造力 諗住打反擊又打唔到 真係睇到燥 總之唔鬼睇

39%控球權 仲唔怒攻你咩

今季踢法根本發揮唔到佢地最好既野出黎

以廢中性格 下場100%出lallana

今場證明左邊奴唔可以打單防/對強隊
打弱隊防守壓力無咁大 佢先有空間做進攻
今場跟唔上節奏 同埋比人睇住黎食 打個one two/無球跑動就拉走左佢

跛腳仔真係最後一塊拚圖黎

如果今場係軒打正選和左波，應該俾人屌到不似人形

攰？有排都未輪到佢啦jelly全場跑上跑落咪又係球球出波有質素，沙拿回防都唔多話無力笑話黎？文尼都係咁回防啦

又準備比鏝領先 我屌

望基達快d入局，中場多返個人用
但唔望佢可以踢到RB個態，起碼知自己做乜先

粒波踢極都係佢地到
點樣個勢唔勁阿

傳親比佢都係甩腳/比人清走多，一係就傳失，再唔係就柒射

閘位真係執執佢好 左閘買個backup 右閘taa做sub毒梟賣 買個勁既打正選

仲諗同鏝爭，算撚數啦
依隊利夠同熱狗爭做4弟架咋

沙拿一攞波就俾翻人39%已經算多

原來一陣仲有熱狗

怪沙拿不如怪文尼
場場都有九成時間唔知踢緊乜

廢中幾時醒
交屁唔做10號爆邊即刻有助功
做留上季啲波咪好
冇料就咪撚扮戰術大師

咁klopp 個戰術哲學就係要用space 唔用possession ma

咁佢想skip 中場maximize space 同 efficiency 都好合理啦 就算上兩季嬴強隊都係skip 中場咁打架

我真係覺得今場無咩大問題 係輸唔夠運

原罪黎

打強隊無問題
但沙拿個態

屌你老母一早話taa防守唔撚信得
交撚咗幾多學費呀屌你老母

文尼今日多左爆邊屈速

d數據都唔似強強對戰,比人帶住黎踢咁.有時領先識妹下妹下黎踢都好緊要

阿個托雷拉勁能到

上腳>推波過人>轉身回傳 無限loop

Bino一拍就散 前面又成日自已踩定打慢板等比人逼

上季就話有阿牛推生粒波
k8幾時上力頂到呢個位

文尼起碼有去回防，沙拿又唔使成日返後場，但係前場又交唔到貨成日失控球權

最多未比人屌回傳 防守起碼會做足

買咁撚多人中場都係冇人用
好心清走班英撚換血啦

傷完又要操一排先操起

真係同屌摩一撚樣 盡早捨棄啦

skip中場既話 前面三個真係要好有態 自己可以搞掂晒
但今年三個一齊dup晒
文尼仲要個腦都壞埋

文尼人都過唔到 仲要比翻個波人

個法賓奴
又唔靚仔 又瘦 又慢 又渣
一啲台型都冇

其實廢中本身應該未必係比taa正選
應該係臨時懦夫雲傷左先焗出

本身頭個幾場正選好對板
跟住廢中黎料放佢後備

屌摩都未賣邊會輪到佢地

沙拿次次唔射 轉個頭就比返粒波人地 咁撚辛苦先有次機會

出過啦
咪又係柒到仆街

連費奴都得2g2a

Can

文尼有回防，幾下邊路爆都有啲野睇
相反沙拿就真係九成時間唔知踢緊乜

又搞大肚婆又要捉棋邊有心機踢呀

佢個腦都唔存在，何來壞

今季睇嚟都爭前四算啦，英超都係車同鏝之爭

條柒頭有病嘅

買簡些路頂TAA條賤種啦

頭幾場對佢好有希望
點知越踢越差

得戈一兩下靚傳

隻阿狗仔又爆閘又出公海吠

專心硬爆其實無乜野，而家睇到高普仲轉梗form
今晚70分鐘無比人放題已經有進步啦

今年中場少壓上左 成日得返三件前面舞

依家真係過得一場得一場就算
個勢完全唔似阿轟鏝咁

又靚仔又大隻又唔會太慢又有啲技巧
又有台型

貪心想踢留力波
之後對紅星 和都夠大鑊
中場又唔可以有人傷

成日背身拎波唔知做乜鳩
入過一球麥佳亞之後都未撚見過點work

比著係鏝中場 b wa c wa de bruyne幾下one touch pass 就破阿狗啲迫搶啦
猁啲中場廢到

On9先反can

場場都汁分咁汁

屌你老母TAA

仲要轉到幾撚時呀
人地愛蛇真上任都tune得七七八八

好on9 上季都話有d射術
而家射又唔得 傳又腳軟 得個跑字

睇沙拿真係睇到燥，就算係前面攻唔到冇空位就應該箍住個波等隊友支援，你估你真係美斯咩

差個攻中，得閒遠射下，玩下one two，派下牌，比幾下手術刀，前面3隻就會即刻生哂

轉到下季應該差唔多

真係睇到好撚躁
可以爆邊就叫佢做10號
可以屈速就叫佢移入中間
沙狗有創造力又唔正選
冇速度又要前場迫搶
廢中係咪要證明自己冇左石內卜都係戰術大師
完全同上季係兩隊波

廢中生性啦屌

條反骨仔有病長抖緊

如果係鏝城會不斷短傳回傳拖時間 對面換人又心急唔會同佢鬥攻
曼城控制節奏係有一手

文尼唔打10號位 唔好上腳係到妹 之後又交失
做返翼鋒無問題
爆人傳中 防守都合格

今季希望得返keita 突然夾到爆發
如果唔係又乜春都無

爆到都太遲啦

愛sir接手半季立杆見影
廢中仲係唔知做緊乜鳩

不過今日都放左好多過頭波
機會係有 把握唔到
仲要就聖誕快車 仲係咁既態真係

沙拿再係咁就1分都冇

明明上季就最fit
由廢奴帶迫搶
今季咁樣擺 廢哂兩翼速度同埋廢奴迫搶

今季咁既表現黎緊應該無星散既問題

廢中做咁多野都係想石內卜返黎打救佢

廢中咁執着，利記點會有轉變

對住阿應該一早出沙基利打入去

完全覺得今年防守好左都係買左ab+有三件勁野

到時係要思考散班水貨既問題

上季tune 好左再親手砍掉重練
下季應該會搵明奴做10號
沙短做假九

半場就要換啦 屌

場場玩熱血足球 家陣逼搶都冇埋

應該沙基利做正選，法賓奴後備

Block左 爆閘仲聲大夾惡，睇的口氣唔知以為主場大炒對手

猁狗班人波都未控得定點樣不斷短傳

成班球員連埋高狗躝啦

VVD=牙蘇
自動波 Carry成隊救教練
最尾拎第二 下年就要走喇

唔係范將軍應該會係降班區
下下對面都係直接對住中堅
防中永遠都係陪跑

想同鏝爭英超？淨係條中場線都有排你執，完全冇創造力

VVD MVP

人地隊隊都有特色
但今年垃圾利真係比唔到任何強項比我睇

唉都講到口臭
如果Mane 真係越位旁證一早係Firmino 起腳之前舉旗啦
根本旁證就一早判斷咗Mane 係Firmino 攞波果下唔計越位
係都要兜話係旁證吹返轉頭

味ching 咁愛利，唔走好嘛

今日三件都工兵型，寄望基達復出

仲有張仔

如果踢到咁 應該守得住

季初仲有幻想踢中下遊會妹住贏，對強隊打上年個套，點知

成億買中場都仲要掛住神軒
要還返salah 同 jelly d luck

班阿狗真係冇腦

完全唔知想點

對廢中真係好失望

都唔同
利後場邊有位俾你猜
痾狗棟哂係三閘線迫你

無左大腦乜撚都冇啦

基達都係工兵型，張仔就今季都唔知出唔出到，但就算張仔係到都唔夠啦，一定要買人

施華控波人地咪唔迫搶
比著係米拿被人迫一迫就甩啦

岩岩係利市酒吧 氣氛好好

但第一球唔應該計越位
要吹 都吹第一下 f9果下
唔係吹第二下囉

公海咁都話要紅法賓
睇黎得一分真係好撚傷心
咁都有兩黃一紅我諗英超場場5人足球啦

針住果球講都無用啦
越早入波先痾狗隨時仲早禁制
有機會cup埋
最重要係完全比人禁住屌 4成控球都無
唔知做乜

在接受英國《ESPN》訪問時，高普愛徒、前多蒙特中場紐尼沙軒（Nuri Sahin）曾說：「高普麾下的那支多蒙特，沒有作出過控制球賽的嘗試，教練總是推動我們不斷進攻，沒有在控制球賽方面精雕細琢，所以我們（意指多蒙特）亦不是控制球賽的專家

對阿記如果贏形勢和波都冇咁嬲，但而家完全係比人禁住嚟打毫無還擊之力

Thank you Jurgen but it's time to say goodbye

無野搵野黎講挑交嗌姐
，上一個post爆閘就知條傻鳩有心挑機

成隊波跟本冇一個人可以控制到節奏

今場D進攻呢屌你個閪

rafa back

踢到下遊咁 風聲鶴唳

最好笑有成班傻尻和應

得一分嬲撚到仆街啦
由頭到尾佢地個心態都係覺得會食撚硬
雖然踢落又真係食撚住 但佢地大部份人都無諗過會輸
係差在諗贏幾多球

下場靠獌贏到鏝仲有機既

算啦

講得岩，成隊利都唔爭氣 一次靚組織都冇淨係不斷係禁區清波 打反擊又打唔起

simone

難啲

驚你屌得仲勁

完全睇唔返啲逼搶
沙拿就照舊成日諗住傳波可以穿過條友
Taa仲要交幾多學費

不過今年係收放方面已經叫好左,早幾年真係一味鬥攻

佢係咪諗住自己做埋反骨奴個位

聽晚十年修咸頓fans

Kopout

作客 預定456先啦

可唔可以比番老虎交屁lalala佢地

軒再坐最佳位置既話
垃圾利就真係返最佳位置喇

作客倫敦三囝有五分收貨

剩係見到收 完全見唔到放

只可以話軒 基達 米拿輪住傷，打亂左部署，撞正廢中撚陣
上半場都唔知想點踢

趁沙拿仲有啲價，希望皇馬/巴塞買左個 一睇到佢成日控甩波就想掟爛個mon

今季前面三個撚樣d企位配合唔知做乜鳩，成日要靠自己做波

根本呢到就唔識波
taa係對鏝比sane撚完先冇咁柒
但個原因係佢少左出腳 下下等ox兩人夾對面
自從ox傷左佢就一直柒
有一場taa代中場
即場post竟然仲有人吹奏佢新謝四

中場線根本就唔夠人

依家被人㩒住屌呀
利物浦係雞

比人攻>拎返個波 推一段又失波>再比人攻>再失>再攻

毫無還擊之力

廢狼

嘩仲有波踢既

寧願睇沙短換bino睇下可唔可以控制節奏

屌咪又係五弟

VAR啦仆街狼隊呢場又比人老屈越位

贏咗咪唔駛五弟囉
點知又贏唔到
唔怪得知咁嬲豬

沙拿 有用少少
同拿卡比下去幾廢了

次次沙拿攞波 諗住靚位射撚硬啦。點撚知轉頭仲要交失埋

死阿狗又要個個回覆負評
又唔敢出閘吠

呢樣真 好多多餘動作

理撚得佢地咩，未開波串柒柒，主場失分谷住谷住射唔出

單防中就暴露哂邊爐嘅弱點
其實打雙防中出沙基都幾好
不過廢中硬係覺得唔夠防守
最終就搞成咁嘅賽果

都唔明你地點解要同條顛佬嘈
過多排三線崩自然會潛哂水架啦

佢地話越位係完成攻勢先吹
唔會即刻舉旗

係連登 隊隊得益啲球迷都會自己釋法架啦

加句新例就無撚敵

綿龍謝謝地

最好嘅中場組合可能真係季初嘅
米 基 母
有翻少少創造力

個堆垃圾屙迷24小時係道 同佢地嘈輸緊

馬撚真係好柒，未開波啲post名已經串柒柒，完左又開埋啲怨婦post

原來軒同屌陳係咁屈機
輕鬆駕馭單防中

發現原來Bino先係最大迷軒黨
上星期我講bino失球多屌我班撚樣去哂邊

戇鳩

炒左廢中既話利應該又沉到仆街

成班on9

班撚樣上場仲J緊bino

假利
咁都贏唔到

上年都win唔到

無晒d迫搶

過埋今晚變3弟

廢中換人又Lag機？
假利 無睇

今年aim高咗好多

邊爐咩事

未適應打單防中姐
迷軒即刻衝哂出黎屌

打對攻出bino真係

還我跛腳仔

假利 無看今場

暫時打強隊
3和1勝 6分
3個作客

但未至於唔可以接受

不過應該唔夠曼城玩

主場贏到哂仲要食埋獌先有資格挑戰鏝啦

尋晚大把人屌 全部都係迷軒？
估唔到迷軒巳經咁強大

唔好同班細路仔嘈喇
識唔識一句就露底啦

宜家鬧bino嘅都自動入黨，仲附送迎新優惠

個班大叔黎

Barasa班撚屌

上季迫搶得太多，有後遺症啦。今季啲人步頭都慢咗。

可能驚崩盤 又有人傷緊
始終仲有個聖誕要過
呢度d 人講都比對面㩒住屌咁
講實際入球機會其實利仲多
以阿而家既狀態 用出左邊爐同呀樂都唔駛輸已經有突
仲要把握力好d 隨時贏埋
沙拿文尼其實一樣好快
只係反擊唔再全隊谷上去 對面控傳都咁撚勁

尋晚我都有講佢踢得差
不過你想鞭屍隨便你，尋晚都睇到嘔血

嚟緊又要一周三賽，保守啲係合理嘅。

講到佢未適應係好應該咁 睇佢速度同埋判斷真係難以擔當呢個位

佢拎波一定要就右腳去拎
你咁既姿勢我老母都搶到個波啦

真係無幾多球員可以踢到廢中433既中場中 覆蓋面好大 軒隊已經叫不過不失

格劍

今場係有運

根本中場三人企位方式全敗

佢會咁回應你

前場

班阿狗又引完戰贏唔到發窮惡

買kante

還我飛機亞

得益左，仲要突個頭出黎串柒柒，仲講到我地主動引戰先好野

好想要個攻中呀屌你老母

算啦 好聲好氣同佢地講話大家有得益
佢地就問候哂你祖宗十八代
跟住又拎歐聯輸呀 謝隊跣腳果啲出黎講
同班獌迷一樣咁玻璃心

佢地贏和輸都會照屌你老母 講黎都哂鳩氣

波台係咁先好睇ga ma

想當年阿利互含聯盟

連炒左佢地幾場先解散

收皮啦 未開波已經又爆閘又開埋啲19 Topic
主場迫和又要怨
唔知以為大炒幾多球 串過馬撚

明明係佢地有利可屠先

哂氣
自己開串post 名先
最後和，輸又話你氣燄勁
痴級

不嬲都係咁
我地開季都算ok 但聲都唔聲都比人話串
阿狗贏埋啲唔知咩對手就串柒柒

TAA掛住屌女屌到腳軟

bino打得差又點
出垃圾軒唔見得好幾多
一陣咪又當個波炸彈俾人

阿狗一向串過馬撚
只係e幾年無杯拎先無咁過份

個排成堆人開埋啲咩
利物浦點輸/終於拎冠軍post
無個係我地開既

邊爐廢唔代表軒勁
根本就兩舊屎

其實我諗住快打快唔會出佢
會出返3中中
但原來後備得返lalala

如果琴日s23換taa
邊爐打右後 會唔會更加好

軒又未必
起碼中場會執得返啲second ball
今場係比阿記執哂

如果有軒應該會出軒
邊爐都仲未跟到太快節奏

唔會啦咁慢
尋日耆靈王都比人爆死 反而尋日可能搵高美斯打右閘仲好

始終相信佢會成才

總之成條中場都係廢架喇 無個有創造力
一比人迫就散

會既 不過無咁快
詳情請參照lulu

作客贏到鏝都叫有少少機會既

睇下到時上力未啦
都輸左9成

阿狗D高風險壓逼咁有效係因為利無一個有個人能力擺脫對手
全部一比人逼就搵人傳 但比人逼到少選擇 長傳吊番出去又執唔番個波

好彩條後防勁左. 如果唔係已經456

曼城係連運都好過利..對熱剌咁都唔洗和
仲諗住無迪布尼佢地會失分

讚同，利想爭冠就應該要買人

買番件10號仔啦

我地咪有個力架十號

琴晚文尼踢得幾好 無咩控球機會比佢去衝去搶佢真係幾勁
同埋條友跑足成場..尾段都無莫氣真係幾癲..唔怪得廢中成日都唔換走佢

有無人尋晚訓唔著
今季要爭標，唔係前四，呢兩分好傷，一比鏝甩開左就唔駛旨意追得返

年尾快車好似仲要幾日內對哂鏝同阿

想問下高普戰術同摩佬有乜分別？
大家都係三防中踢901
摩佬戰術調動好似仲要好少少

贏翻狼隊同鏝優勢一樣姐
未咁悲觀嘅

咪痴線啦

法國迷軒黨真係有病
要拎打得差既人黎同軒比去證明佢有用
舊屎無咁臭=世界級中場
其他中場屎波就衝曬出黎
一正選橫傳又笠曬水 同佢地偶像一樣
都仲未計佢年年傷

求其開個名啦

尋晚得vvd，jelly同alisson係踢得好

啲阿狗好撚低質，出到公海唔夠人講就圍爐，爆閘俾全世界屌又以為自己好威，唔講以為佢地主埸456利

尋日係咪有出老母？

都叫hold到波
但變返上季咁尋日

屌 佢拎波有冇多過十次

之前仲諗住高普會一路打雙防中
點知又係邊爐單防
老母繼而妹返

互含聯盟又散了

曼城=蕭峰
利=慕容復
獌=丁春秋 😰

我話你牙班反軒智撚柒障就真
攞未撚打過強隊嘅bino嚟話軒又唔撚上又唔撚識傳
屌你老母而家bino踢單防中係咪好撚勁呀
成班柒頭為反而反
出撚咗又反
唔撚出又反
打撚得好嗰幾場都可以反
都唔撚知你哋班戇鳩係咪當軒係利記球員
成撚日又問幾時死
未撚見過球迷會咁對自己球員
猁狗好撚嘢

其實mane炸糊入果球係咪佢傳，定邊爐傳

邊到一樣
鏝先和得兩場 仲要贏左作客阿
痢已經和左三場
如果鏝贏埋車都可以話正式玩完

獌=歐陽峰

但jelly 都好幾次送咗波俾人
雖然次次都追返

慕容復：成日同猁一樣諗住復國/重奪英超，最後都係被蕭峰屌打 😤

阿都贏唔到 同上年冇乜撚分別

最大問題係雙重標準 平時吹奏到bino有幾勁 踢得差就話包容下

覺得幾岩
點解我咁憎稅佬同懂球小皇子
就係因為成日叫自己隊波啲球員斷腳 幾時死
唔岩就要即刻賣走
最撚憎就係呢啲垃圾球迷

不過軒呢個話題講一萬年都係冇結論 唔打算評論了

呀諾
得呢腳好波
左Q傳比明爐

上年咪又係咁 同班馬撚講道理

今季咁快諗爭冠
唔好記得上年都係啱啱好前四咋

張仔黎左之後仲賤過之前
又叫人斷腳又抵死又盛

屌那星班爆閘狗噚晚係到發晒癲話Mane 第一下已經越咗
今朝就改口話明黑鳩我哋利
是咪縮沙

Fabinho邊度茅？
用踭果D明顯係身高有差別

好想睇阿獌球迷狗咬狗
鬥無恥

有冇知點樣連 kmb WiFi -,-?

軒對鏝mvp
對車鈀都有貨交
都要反

Bino差就話邊個擺落去都差
唔都唔係盲反係咩

有幾下踩晒腳好牙煙 好彩無事

起踭個下我自己就認為真係身高問題

Bino 其實睇得出好硬 好搶得 ，呢加只係唔夾 同琴晚有d蝦碌

軒對鏝幾時有mvp過？

miss左果幾下

好彩個ref鬆
有幾下佢都覺得係埋去逼個下個位唔小心踩中
只係黃係有啲運

有無人cap左 馬迪琴晚出場個樣

但打快節奏仲未夾

唔係廢奴冇態,係兩翼冇態先顥得廢奴差左,廢奴就算比到波都比隔離兩條ON9扭失晒啦,至於廢中灘凍左隊波唔玩迫搶,廢奴既作用更加細左
噚晚打433廢中搵邊爐打根本弱智,踢左幾場都知佢慢,拎黎打弱隊要攻果陣先出啦,加上好似噚晚咁出都幫唔到兩閘,不如出哥基利,老母打防中鬥攻好過啦

係咪早兩年

用波都係有啲蝦碌係真
要企定黎拎 唔係英超節奏

Salah琴日上哂力

有幾下以為沙拿啲態返黎

點知佢自己做多左
係咁cup黎cup去

老母最勁就係呢樣 可以轉定身黎拎波

上半場係 下半場無曬控球 做唔到啲咩

只係比之前好,但D決定都係好撚差,下下爆落底都CUT返轉頭D人都返晒黎啦,仲要扭波扭得衰過米仔
不過戰犯一定係廢中同TAA嫁喇

心諗就完出我做乜鳩

佢係心諗好撚凍

講得好！！！！！

以為上季已經幫樂哥交完學費

轉身射個3分波果場

傻啦有排交

駁唔到

仲有招牌中圈慶祝

死阿狗地底泥黎
唔係黑左我地一球
加有柱仔運
又大炒左佢地班傻西啦

愛蛇再一次黑哨+運+利狗閘位自爆，對高普保持不敗

真心唔明點解高狗仲容忍到TAA條仆街死賤種

以為唔出屌摩就唔洗捉鬼
點解大肚婆hunter又爆

加埋單野對佢印象差哂

佢好渴女

之前呢度利絲撩佢都傾
又要捉棋

用Clyne死得仲快

後生細仔搞咁多野

呢d唔會去到咩高度

拿拿林入隻右閘replace佢

利球員真係太乖
錯判永遠唔會圍球證
文尼條on9仲成日笑笑口

而家嘅佳尼應該跟唔到琴晚阿狗啲彈彈波

對強隊出Clyne起碼有防守先

仆街沙狗又唔落黎幫樂狗

右邊畀人中出

屌 咁快變狗
同交屁個情況一樣

會怒睥球證

好似琴晚jelly咁

謝隊之後d so-called 隊長=shit

希望vvd算啦

講怒睥我軒一定第一

阿狗好恐怖
我留言抽水就話我私私縮縮

講咁多

買右閘啦

真心今年難得個頭開得咁靚

1月入隻10號 右閘 畀樂狗屌下女反省下

惡少少又話你嬲

你睇下對面見我地一帶波就辣低左先就知
我地果D任人爆放人入去

阿狗呢D同佢講都哂尻氣

開波前D TOPIC串到媽撚

唔講以為食撚硬喧

佢對強隊廢撚過西

寨未嬴過

艾馬里教華西都係咁

對強隊M撚哂腳任人屌

睇下邊個笑到最後

唯有希望車曼失分

俾女玩弄
俾棋手玩弄
俾禾b玩弄

條馬撚是咪以為自己好撚串好撚型
咁撚戅鳩又咁撚得閒
有非利入去鳩up條友話咩「好 等你」
十足細個街邊見到d村童咁 好撚MK

沙拿唔係廢左，只係比針對部署，睇穿左

今季啲對手都係咁
沙拿一拎波兩三個去招呼佢

因為我地D反撃淨係靠前面3個自己搞
水貨次次拎到波, 首先佢轉唔到身, 而後面冇其他人彈上去同佢onetwo

拖下拖下就次次都俾2條友夾, 波都傳唔好了

係，次次反擊都係長傳比水貨，佢拎係拎得好靚，但拎完自己一個就孤立無援，除非一個過幾個

明奴靠近佢果邊幫佢會好啲，或者出沙基，但琴日其實應該打防反放長波，所以應該出軒，幾下長波打身後都幾有效

真係串過馬撚

笑撚到
阿狗真係好撚柒

條友未係之前上台打姚松炎個個

又唔見人地真世三會咁

On99 爆閘真係好mk

你都識講真世三
仲有
人地中場線backup係咩人

而家隊利嘅中場

人地有簡迪
我地有利物浦簡迪

邊個

嘩屌你
利物浦包膠藥膏就有份

中場 基達
邊奴 老母
應該會實用d

冠軍bye

决定咗下個月紋ynwa喺手臂

得失球無得追

從開季第一場都冇期望過

講真嗰幾球好明顯條防線大責任過AB啦下嘛
利申迷AB

AB打空氣果球佢應該見到冇人跟mk恩所以臨時決定衝出去打點知趕唔切

TAA 比人放題

TAA

好耐都冇試過熱血贏波
除左上年對鏝果幾場
其餘對big six都係打緊閪波

係唔係果球
Bino唔夠快追唔到 又有黃係身唔可以從後拉跌
中堅一上又會走甩本身mark果件 都要出喇

唔肯定係咪講緊果球，但係我記得係呀諾去咗左閘位望住mk恩入攝跳高都唔郁

其實都算成功阻止到入波
無人阻佢可能會頂入

啊 咁係另一球 我知你講邊個
TAA唔跟足比佢任跳頂

都貼柱邊出界 不過其實2隊都冇運

噚晚ab比人入左波之後打地下依d動作好似冇係model同米仔見過

model有🙏🏻

AB好有鬥心 很喜歡他

其實石卜內依家係點?

係咪已經QUIT左?

成日冇黎神氣扮憂鬱

佢比taa累死，係咁比人出波下下直插佢

第一下出迎收唔到粒波
可能嬲自己
對自己有要求

呢啲咪有動力進步囉

有一球又係輸阿樂果邊比人攝近柱射
ab果下封得幾靚

老實講點解果陣買fabinho唔買阿狗隻torriera

多毛毛 個球探過左檔去阿仙奴

果下真係輸比 Laca
普通前鋒係果個位多數都射左就算

Fabinho適應咗點都好過短撚托雷拉掛

本身個風格都唔夾

Bino打右閘祺王要雪吓

除非佢克服到速度唔夠呢點
如果唔係佢冇得同其他防中鬥...防中鬥..鬥.....

「小姓奴2.0」暗星作家阿域為咗上位，溝抑鬱症女監製，再無情拋棄。

水貨法賓奴

Torreira適應都唔使 尋晚仲要motm

不了

白簡迪

唉
其實主場贏唔到鏝都知今年唔洗爭冠嫁喇
疊埋心水保前四算啦

劍指足總盃啦

其實英超都幾on9,點解冇得推翻賽果呢樣野,好似有d波球證事後都話判錯,結果賽果不變.痴線

全世界都睇住場比賽,跟住就因為球證既判斷而影響賽果,幾萬對眼睇住都死

var好過

琴晚vvd兩三球又真係冇運嘅
唉 冠軍之路好難行
今晚鏝車又大炒
作為球迷都灰撚哂

呢樣真 搞賽果麻煩好多 如果有var幾個商量唔應該出現錯判

反軒黨近況幸福嗎

要顧埋賭波個d

推翻就唔好
當時比分對兩隊戰術有影響
var就一定要行

操盤手就爽 可以封盤封耐啲 慢慢諗

阿狗唔認自己串先好野

你老味雲加走左之後重建唔洗幾耐對強隊精神面貌已經唔同哂 低潮左幾耐隊波? 到依家13場不敗 咪一樣串到仆街 呢班阿撚呀 冇機會咋 有機會真係串撚到你最盡 咪撚講到你主場痛失2分呀 邊撚隊去到80分鍾先追和呀? 仲要比人中柱2球誤判
大佬呀你主場黎架 踢成咁應份啦 咪講到你隊波屌打唔該

嗰球應該係taa定vvd跟

我見米希達恩攝咗喺兩個中間

原來沒有
從來都沒有

高普幾時先認清自己隊波中場仲係唔店呢個問題
Bino要適應ok 啦唔洗有希望 沙基利你嫌唔夠全能冇防守ok ox你未傷完 米拿點樣可以場場出用到盡? 基達係勁係有料呀 但係第一季仲係要時間適應體系.
即係你有老母同基達都仲差個攻守兼備ge中場
但係你高普一月又唔似會買人 睇你個款都係用米拿神軒頂算 歐聯英超靠呢班中場對強隊踢條撚?
好老實你龍門後衛都70m咁買 屌一炮過7 80m買個有掌控中場能力真係唔過份

用佳尼代taa可能唔洗失分

佳尼仲有幾多貨你知我知 唔建議ff d冇出ge人
轉會市場睇下買唔買到柏華特啦右閘中堅都踢到

買左高普都會話：未適應 唔出lu

黃金鐵三角 軒米母

Vvd真係唔傷得，一傷嘅話連唯一嘅防守都廢埋，到時真係前中後都廢，場場練龍

大家週中一齊問阿狗攞歐霸link

我利出咗線先問okay？
我驚之後比人問返轉頭

其實想攞英超一定要放棄歐洲賽

高普睇到要買中場
但有適應問題都無法
睇球皇片 基達夠勁啦
黎到個態走樣有咩計

最理想3中場 我覺得係基達 老母 xs
但大前提係要高普肯出沙基利踢正選
法賓今場防守古積咁防守靠犯規 佢係摩納哥係咪防守都咁牙煙?

琴日高普應邊爐都睇到嬲 想出去屌人老母

我地差個10號
psg差防中
不如一月bino neymar互換
mane firmino salah
neymar
lomo/henderson milner

一月唔撚買人，其實bino適應好，可以試佢加老母基達，至少唔係skip住中場打

點解成日都話差個10號?
明明有沙基利係到當10號用
利係中間差個強化有腦版ge安利簡
要防守跟到個節奏同時進攻又要有後上有遠射
拉比奧特同屈仔個黑鳩好岩用.

尼馬去猁都up 得出

換埋包皮會好好多

你啱
賣埋la子買modric

ok
sub shaqiri mbappe sturridge

rabbit踢波節奏仲慢過bino

仲 sturtidge 後備買 dybala/griezmann 好過

對psg個場睇係好唔店
但都係因為佢硬件同年紀 又係利撚
屈仔個法國黑鳩最好 又唔洗等 即食

戇鳩？dybala griezmann邊踢到正前？
買kane好過

我鋓買鳩埋美欺都得啦

on撚9 buy Messi la Diu

too old la,
大巴拿OK

neymar好過dybala
neymar右腳可以踢左翼sub

buy牙朗la diu

太老
買佢唔太現實

49000
不了

今個夏季轉會窗咁都要屌？唔係掛

猁元老賽明叔牙朗

痴撚線利post又亂丁又ff

我地要同暴聯明縮抗衡就要買牙朗做利記明叔

理性討論

叫下春算啦兔妹

我想問中六合彩頭獎難d
定係修仔一陣做到野難d??

咁依家邊隊榜首先

我利

Wilson踢英冠超哂班

回家未
文尼同沙拿都發緊波瘟 要冷靜下

守和半場當贏啦 等轟鏝互撼先可能有失分機會

聽日會做返3哥

臨時修咸頓fans同臨時水晶宮fans召喚

唔講以為馬撚尋晚贏撚咗

聖人加油

100%嘅波

下遊主場迫和上遊係開心既

屌 OG

秒goal

睇葉問算啦

屌佢老鼠，人地入波真係好似食菜咁食，頭寒喇，點踢？

睇曼城波冇救心feel

仆你個街 rdr2正撚到

千奇唔好睇人劇透，自己感受唒成隻game

冇期望就冇失望

廢中連迫搶都無埋 對住曼城又要畀人456

好似好耐踢阿妓無試過踢到咁辛苦

鏝今季諗住過百得失球奪冠？

利贏緊2球都要救下心
驚輸一球就追到第二球
但睇鏝完全係冇呢種感覺

上季都差d輸
阿記主場幾堅
上年好似主場成績有頭三

頒獎啦 唔踢啦

cls

輕輕鬆鬆三比零

輕鬆到

mc on99 =3=

cls 人地d進攻

鏝防守唔算穩
但條中場太屈機
人地波都掂唔到

頒獎啦 打條鐡咩

痴撚線

3粒

直接俾牌算啦

同呢隊爆機鏝爭 真係冇得打

比個英超冠軍佢吧

修咸已經5場無入過波
呢場真係唔洗講

呢隊曼輕鬆斬阿記啦 邊似我地踢到39%控球權比人狂攻

2條C華玩撚曬啦

再一次顯示中場的重要性 利冇乜有創造力的中場係死症

一個鏝超 一個英超

公道D 當時開季 阿係未企穩陣腳

直接頒獎啦

睇黎又一場主其他 邊有得打啊

人地攻勢就行雲流水 我地啲攻勢就食撚得屎

屌那星
禁3次livescore 就每次都入多球
頒獎算啦

唔係廢中咁撚on9 唔肯買攻中
而家都唔使咁頭痕啦屌

屌

INGS

我唔出聲啦

岩岩追返粒 襟多幾次 ok?

修咸已經X場不勝
呢場真係唔洗講

ings真利

追到球都係毫無士氣

岩岩我又禁多次 又真係入多球

回家吧 ings

下場曼城對暴聯 輕鬆強姦啦

我PLF由開季就用佢...今週一賣就入又返波....

修狗廢撚到

得martial識踢波

其實係踢法問題 唔好屈哂俾中場 鏝城對我地唔壓前 改踢法唔通又因為中場廢? 戰術係咁 有三個施華都唔會踢到鏝呢種

曼城真係食硬獌狗
大巴都唔識泊

等睇車算啦，學神幫幫手阿大佬

中場技術都好緊要
利成日一迫就甩

廢中無左大腦 識撚戰術咩 求其前鋒換下位就叫好橋

禁區玩馬騮

痴痴地呢隊波真係

夏神好似好番
不過就算唔出佢都四五六啦

哥迪奧拿依條友真係唔到你唔服

係人地禁區猜波

屌 鏝係到撚狗咁撚

on9係禁區入面強姦

小禁區傳十幾腳波 係咪on9?

曼城上季輸得兩場
今季好似仲勁左
今季應該會不敗

除左車仔世三上身有機會砌低曼城 都諗唔到邊隊可以贏曼城

下半季都㩒制打返迫搶就反高
踢埋啲垃圾足球

下半季都唔㩒制打返迫搶就反高
踢埋啲垃圾足球

抵死啦唔買fekir

啱嫁喇 等阿狗仲成日j49場不敗

真係唔洗打 投降

明明就係負撚碌入到一球，然之後唔爹唔吊咁妹到完場，都仲要覺得自己好撚瀟咁專登留力贏1-0咁

傷左了

早啲完場啦好嗎，就咁算啦

鏝真係勁到痴線
除左利 睇最多既就係鏝 啲波真係好好睇

原來阿狗個post又飲撚到血未

曼城陣容咁厚都買馬列斯
係利咁傻鳩

還拖就話怨婦
cos講得啱 set曬陷阱
佢地不敗 on撚9
由得佢地自我感覺良好算啦

與其話我反軒 不如話我係反迷軒
條友究竟有咩咁特別有能力令人去「迷」佢？
我係討厭佢咁既表現仲要過份支持啊
佢只不過係一個做簡單工作既工兵
作為一個打工仔 個個禮拜100k 年年都call sick
作為隊長 有無見過佢可以好似施丹老馬小白咁做到對隊長個種信任同凝聚力出黎？
作為球員 又唔係特別好波 又成日指指點點走死位
應該屌就要屌 屌老母妹下妹下 長期屌摩不解釋 屌TAA今場表現 依家軒做左D咩佩得上係隊長我要去「迷」佢？ 以前就話有軒式手術刀 依家見佢橫傳走死位又傷又指手劃腳又唔係岩岩黎無幾耐仲夾緊仲要係隊長都唔反得？
要撐要迷我大把野可以揀 老母愈打愈好 VVD穩 大清上力 米拿鐵血有隊長風範 沙短長長有貨交 軒？依家佢有免死金牌啊？ model打得差可以屌 L6炸彈可以屌 軒就唔反得？
軒作為一個利記球員 我會支持佢 應屌得屌 希望佢成材 我睇迷軒黨好似睇陳偉霆fans club咁 要我迷佢？屌佢仲要俾人反？憑咩啊？

睇得最少就係鏝，因為唔洗睇都知佢地贏硬

已經分唔清楚邊啲係支持軒 邊啲係反軒

主場和波都咁串

依家淨係睇獌猁

因為兩隊都容易失分

發現連登班阿狗特別鍾意追住我地利咬，利狗係咪好恰d

睇獌會訓著

轉台睇車

人善被狗欺

冇人話要迷
係你班戇鳩係唔係都反
又要人斷腳又問幾時死
就算係屌摩都唔會咁講啦下話
有冇性㗎屌你老母
死智障仔咪撚以為你條柒頭打得大段嘢就啱
球員傷係冇何避免
屌你老母你就講撚到軒係扮病攞醫生紙就唔撚使返咁
你冇撚嘢下話

乜撚嘢凝聚力
你而家裝撚咗cam喺更衣室呀
屌你老母高普唔撚信佢嘅大可以唔比佢做
但係而家佢指明話軒米100%正副隊
更衣室氣氛點你又清楚得過高普呀
冇人話逼你條智障迷軒
但係使唔使下下反呀

不過見到你用職業運動員同打工仔比就知你個腦有d事
同你講嚟都哂氣

睇返精華 利失個球taa係拿卡錫迪後面都唔衝上去封位淨係識舉手話越位，大佬呀個下點都封左先啦 係度舉手有鬼用咩

上面搞咩

球迷黎講連登利迷應該多阿好多
不過利迷多數都冇乜自信

好無癮，場場禁屌
反而睇阿記同其他隊大開大合重過癮

好突然

反軒迷軒我話撚知你
但係講撚到要自己嘅人又死又斷腳就真係痴撚線

事實係佢地近年變左中遊，波台抽都廢事抽佢地水，連同市死敵都廢事so佢地，唯有咬下利刷下存在感

仲軒乜撚呀，曼城冠軍咗啦

條友唔係第一次
好鐘意舉手
歐聯分組賽又係咁
俾卡雲尼撞一撞 就成個跌低
之後唔追人 舉高雙手問點解無foul
無個種鬥心

人大左 好多時見到抽水post都懶得口水戰

嘈乜柒呀
嘈撚完又唔會攞返分
比佢抽完又唔會少忽肉

鏝場場大炒真係痴撚線

最記得上年作客對賀芬咸 臨完場以為對手offside就舉手唔追 結果比人追返球
馬貼即場屌柒佢

我覺得佢如果第一時間衝上去 拿卡未必有空位回返後射 就係佢失左位所以拿卡先起到腳射

可惜zaha踢過曼聯 如果唔係都幾正

真心如果肯追拿卡個球未必入

真係嘈贏又點

咁搵到個人打單防中 呢個戰術 岩用過軒未?
盲反軒/跟風果班要防守 唔可以俾人一對一過 唔可以亂標波 唔可以傳失 唔可以後傳 又要扭人過人 致命直線 後插人遠射係前場分波
全盛謝隊未必得啦 根本無可能做到
搵邊個黎都係屁股開花
盲撚係唔係打FIFA 打上腦??

taa真係廢，而家連傳中都冇埋

算鳩數啦，鏝踢成咁真係分分鐘全季不敗，今季冇機

轟呢場好似唔多對路，無咗世三爭好遠

佢越踢越廢 本身對佢有d希望
諗住交一季學費 今季會好
點知今季依然都係咁

唔會嘈得贏 下下同佢地講道理就spin去歐聯輸波
謝隊跣腳
跟住講兩句又話你怨
屌 曬鳩氣

我記得季初呢到有人話今年衝年超最好TIMING

話入隻即食右閘,真係畀佢講中

高普：「除非有特別的情況發生，否則利物浦不會於今冬掏出巨款引進新援。從目前的情況來看，紅軍每一個的位置都擁有 2-3 個的球員儲備，某些的位置甚至有 4 個，這是一個積極的訊號，我認為在這樣的情況下，我們沒有添購貴價新兵的需要。當然，這一切都需要取決於隊內的傷病問題，但我認為利物浦不需要於今冬變得忙碌。」

話撚咗

大家本身都有既定立場
都知冇可能說服到大家
咁嘈嚟有乜謂

上季俾獌舒拉犬撚完之後係踢得唔錯
都無人諗到會仲廢嘅

唔洗灰心 高普最鐘意9UP

如果FSG 話會引援就100%唔會買人 話唔會肯定100%唔會

沙夏都幾勁 下下一個打三個

高普真係永遠冇plan b 咁樣點爭冠呀

3弟

咁講真爭前4個勢好到不得了
真係唔洗買嘅

個個都廢過上年
好難唔入廢中數

究竟有邊隊波可以stop鏝

女人達

之後咪又係比沙夏撚狗咁撚
好多時都係企位同防守意識嘅問題
本身都唔係防守球員出身就真係好難改

冇人話要迷-咁請問我屌緊咩軒黨？
係唔係都反-上面解釋左
死智障仔咪撚以為你條柒頭打得大段嘢就啱-大家捧利唔想同你嘈 人身攻擊唔想應 你咪又係打一大段野
扮病攞醫生紙-我無咁講過 所有野都係綜觀 係全部加埋我覺得佢唔值得有咁大支持
更衣室氣氛點你又清楚得過高普呀 - 咁講我邊個唔屌得 用自己睇到既做評論都唔得 高普換人你都唔好屌 因為你唔夠佢清楚

我反佢係因為佢唔值得「迷」 大把人更值得 你個點根本係要佢死就唔得 我無講過呢句野 大部分人都係寸佢最佳位置係後備 你就入曬我數 連反都唔俾 我無同你嘈 我好理性咁回你 你唔同意走黎寸我人身攻擊講到我得登反軒同你嘈咁

沙利帶呢隊利真好撚勁

文尼可唔可以sane 啲踢法 應該勁好多

廢到

*學

依個真 好多時都要中場幫手補位
單防一定俾人食硬
不如練下邊爐打返閘可能仲好

開始想念反骨奴

屌你之前何輝係如何講英超入面講 taa會係未來top3右閘

好想知沙利寫緊咩

無古,利什麼都不是

封鎖沙夏同唐辛
基本上水晶宮都過唔到半場

taa 唔夠料正選啫
u20黎講超晒班啦

進攻嚟講算係嘅
防守冇改善就好難

taa啲傳中點解可以放個暑假就唔見曬

分心搞大肚婆

屌完大肚婆進入聖人模式
可以傳到好波

掛住cow女

又多五粒得失。。。

11場波+29

鏝城真係痴撚線

果然入鏝一球係要付出代價概

陰9公 軒skip都要比人bin

係利記入面黎講，算係top3嘅

點解我利D青訓咁撚垃圾

人地雙曼有拉豬.辛JOE,阿有E禾比,車大撚把

top 1 clyne top2 bino top3 taa

頒獎啦 仲打

場場都456 玩撚咩屌你個閪

唐僧

精工

1:1

頂撚到40分鐘咩

zaha一拎波就2,3條友服侍

禁制了 要反cup了

Zaha仲勁撚過交屁

咁都漏得呢班垃圾

哎，世三一出即有波入

出年有歐聯踢都還神

真世三 沙拿依件水貨學到一半就好

夢醒了

鏝咁撚勁

一換出嚟即刻變咗另一隊波，真世三

經歷過學神年代，而家有得爭前四我已經覺得好幸福
大家睇開啲啦

高普根本唔撚掂
沙利 愛美麗 一黎到已經tune好隊波仲勁過依加隊利

突然依兩週覺得其他強隊上哂電，我地就冇電咁

利物浦個季順既話，通常其他隊會更順
其他隊個季失準既話，利物浦會更廢

謝囝嗰季肯駛多5000萬神早捧左盃啦
走去借摩閪斯
fsg

世三go鍠la diu

唔嘈啦我笠水了
條友無恥到攞正牌爆閘
點夠佢玩

好地地一個正常人同班弱智鬥低b你點贏呀

做三弟

你當條友係稅佬/懂球帝黎睇
咁你就知嘈黎有幾無謂

條友十足啲mk仔咁周圍撩人隻揪
主場和波都好意思問人飲到血未
唔通我又問返佢殺到利撚到利未咩
on99上個科林上到上撚哂頭
咪俾佢拎個尾彩

唔sick 家下好少上連登了

無睇到ching同出面嘈乜，
但係如你所講嘅話
呢啲同爆閘狗低能仔泥漿捽角
就免做為妙喇
何苦呢

出面個po我都係睇左第一頁就知唔洗理
一睇就知攞黎俾班連主場都贏唔到今年嘅垃圾利嘅losee去取暖

bb

究竟做錯乜先會捧利

前世

隊隊都贏

果隻阿狗乜事
望下公海都feel到陣煩膠味

捧MK梓好撚過

鏝攞英超十拿九穩

鏝枝歐聯仲要咁靚
基本上出線就梗概
係我地先要打餐死

垃圾利上季爭氣啲贏到決賽咪可以爭氣啲同鏝做t1抽靚籤

怨婦又提拉莫斯牙
Btw今季蝗獌咁折墮好撚心涼

球壇兩大賤種

隊隊都win
今年前4 可能要85分

Big咩six
Big two算啦

我淨係知死獌狗唔會有前4

Bino

youtube 係咪死撚咗

日日屌大肚婆屌到腳軟

Liverpool considering omitting Xherdan Shaqiri from squad for Red Star Belgrade game @TimesSport

@_pauljoyce

實俾人噓死

做得啱
唔去好過

又貼我老婆

又要翻工
屌你老母

今晚一齊ot啦

屌
好似無放過假咁

工時已經好長
唔洗OT

但你見上場對紅星沙短上曬力
好似謝隊打毗有加乘咁

咁上場就應該正選啦

沙利愛美麗隊波原陣已經好勁啦啵
又世三又美羊
利嗰時最勁可能係la子

點解星期六日d時間過得咁快
星期一至五就咁慢

提提大家十一月無假放要全勤

覺得沙基去到會有生命危險

仲probation緊 唔敢請假/射波

過埋11月就直路爽成個上半年

咁嗰時利都有古仔同隊長軒嘅

唔記得左25古

11月放兩個禮拜大假

利請親d教練都教唔到隊波識用波
一味沖

仲有世界級後防老虎同屌摩

仲有比利時鋼門米奴列

25古都未算成材 仲係浪射王

真係要搏今年冠軍，一定係力排fsg議買跛腳仔啦

復出了

其實可唔可以抄曼城功課用5個進攻點，三叉戟配基達 沙短
邊爐單人防中?
4:1個場，其實進攻套路都係差啲，長遠來講對弱隊好易失分

比利當時個陣沙利愛美麗 睇一定請唔到佢地教
有高普拎呢手牌一年衝到入兩個決賽仲想點

前提係邊爐要適應到 改到本身法甲個套攔截方式

兼跑番快啲

因為買嘅人唔識用波
淨係識衝呀跑呀

個隊長係咁啲人咪跟住學囉

又引戰

咁都反到

留名睇千字文

仲有十幾日就過

提提大家十二月就到聖誕節
單身狗要小心

三弟

夠錢買91謝隊 可以完驚了

250只要肯跟足哥狗set嘅戰術，走啱位，肯傳波已經好撚勁，表現sharp過mane salah好多，如果mane同salah打鏝應該勁到痴線

撩事鬥非做乜
球會嘅轉會搞得差係人都知

人地中場同我地中場

施華加kdb，同當年小白沙維一樣
你前面放乜都入波啦

啲人話出shaqiri唔夠防守呀
最好摩佬咁打三防中場場901
防守實好

原來個post咁多負評

ut終於買到明仔

球迷都想睇全攻形陣式
不過高普畏首畏尾

SL

返咗兩個月都無請咗3日SL
應該就俾人炒㗎啦

哇 巴打好有米

我洗碗月入$13000

利post好多隱藏rich son

洗碗鬼會咁少錢

你都富二

我做爛市

又比女飛, 又要幫人找數

有冇諗過重刷

又唔係佢比-.-

唔好聽人亂講 富二就唔洗捱騾仔啦

比人呃就報警啦

戶口得翻4位數字 準備比稅佬串

我兩位 都未驚啦

老豆教我兩位數㩒唔到出黎唔緊要
可以去7仔買野充饑

yes

學生得番10蚊唔緊要 ，可以入10蚊8達通 食60蚊野

幾歲呀，戶口得咁少錢

我幾年前真係試過咁 學生8達通真係好屈

前幾年窮到要去唔同街站申請信用卡
拎佢啲惠康百佳coupon買野食維生

好像要ings

想

咁都得嫁咩 ，試下先

有張大學學生證就得

吹水大會

真！

睇番鏝琴日係小禁區猜波睇到好絕望

平時俾d中下游和到波先d人先會衝出黎㗎喎

已經可以玩到咁

睇得出高普今年唔想迫搶想玩猜波
不過人腳

你痴線架

典解仲有人認真回
佢前年被人起左底
美帝常春藤 MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
仲有人倍佢

屈

【文尼話唔使擔心】

文尼開腔表示唔擔心續約問題。(利記自上季尾已就續約與文尼方面展開談判，但直至目前為止仍未達成共識。)

「我只想集中比賽，有關續約嘅事留番俾我經理人跟進。」(文尼與基達屬同一經理人，經理人一直與利記保持良好關係。)

「我喺利記過得好開心，依家只想專注為隊友為領隊為利迷踢出最好表現。」

談球證誤判越位及阿仙奴一戰...

「我無睇番球波，好老實我無興趣咁做然後批評，如果大家記得，季初對韋斯咸我有個入球越晒位但照計入球有效，所以今次雖然無越位但被誤判都要欣然接受，球證都係人，人誰無過呢？！」

「我認為呢場係一場精彩而艱辛嘅比賽，贏唔到波固然失望，因為其實我地一而再製造到入球機會，機會明顯比阿仙奴多。上半場我地處於下風，逼搶功效唔好，令佢地可以好輕易傳送，但下半場領隊改變部署，改善係明顯，我地都知道可以做得更好，但和波都唔算差嘅結果，我地要繼續向前看。」

「我地唔會多諗曼城或者其他隊踢成點，無必要為自己添加壓力，球季尚早，我地有自己應該做嘅工作，呢樣先係我地目前要關心及專注嘅野。向好方面諗，阿仙奴、車路士及熱刺同樣都係好出色嘅球隊，我地今季都已經作客同佢地交過手，仍然能夠保持不敗，黎緊我地要做就係踢得更好！

談即將歐聯作客紅星...

「我好期待呢類令人畏懼嘅作客場地，喺特別嘅氣氛下比賽會令我變得感性，變得更有動力。呢場波目標簡單，我地要盡快入局，盡快取得入波及贏波而回。」

唔係你去爭波費奴自己可以補射埋啦

Silver 新買既馬列斯 個堆人全波控波都痴腳到仆街
我地連沙拿拎第一下已經甩到九尺咁遠

但佢真係無越位喎

點補射呀

已經無 迪布尼 都咁勁

個波撞去左邊 棉龍行左去右邊 點射

B silver 個感覺比我 好餓波
D silver 就一直都好穩定
250靠閃光 無表現都成班隊友磅住佢
鏝城每一個位都係英超top 3咁制

希望哥狗今季爆埋歐聯機番去救巴賽

佢地bench又厚 幻幻又勁
打幾多條線都無咩問題

250個d唔係閃光……
利記自古仔走後都無人可以好似佢咁密腳步咁帶波
文尼個d 係硬爆
無空間既話利記破防低mc幾班
依加連反擊都做唔好

淨係sancho都勁wilson幾班

但sancho好似無buy back

仲同多仔續左長約添

鏝好球員多到sancho 走左都唔可惜

好似因為當時係挖左好多巴青訓部高層走？

佢留係鏝都唔會有得出

哥帥鏝咁fit 今季想尖都無得尖

賣交屁，要辛祖，deal?

不敗奪冠加歐聯，完成雲爺爺未完成既神話

Make us sleep

Mo Salah new statue

雖然同鏝帳面上係差2分，但有睇下波就知實力上嘅差距己經令人絶望，真係唔明上季獌狗點可以差成十分都覺得自己有機

black friday實大跌價
完左wl我就走普金卡

曼聯有歷史底蘊嘅，係教練無貨賣

屈福特黑鬼好過啦
又攻又守得 買費基亞防守唔得又比人打爆中場

我都唔明利子點解覺得自己有機

杜哥利好似續咗約
當然佢係利迷，話唔定

下個post可唔可以叫夢醒時分
或者make us sleep

投降吧我沒有辦法

幾時black friday?咁我睇下好冇晏啲先入謝隊

我game都未買 冇時間玩

夠鐘死心了

呢件唔係10號

吸毒仔

屈福特黑鬼都係打開雙防中
一陣又黎多次邊爐式中伏

簽埋巴卡約高互相激活，有冇得諗，應該20m有找

點樣排陣

買返修頓人算啦 水貨極都有個普

Lemina

romeu

復仇車聯盟

bino真係唔掂既話
ndidi ok?

bino都唔算踢得好差姐
已經好過神軒初初黎果時

呢個人害到干地被炒魷重敢買

買炸彈番黎挑戰VVD?

但係包膠加邊爐係黑店好好J
互相激活

黑店踢埋啲農夫聯賽
搵我陳7去踢都好J架啦

踢到似重傷完既lucas

後防廢就出神龍
中場廢就出bug中堅

之前前鋒廢但又唔見有勁中場

傷左味復出姐

who

咁快就天黑

做到都唔知已經6點 仲有一大堆野未做 想聽日再算

Klopp confirms Shaqiri absent for Red Star: We’ve heard and read the speculation and talk about what kind of reception Shaq would receive and although we have no idea what would happen, we want to go there and be focused 100pc on football and not have to think about anything else

Lovren & Keita fit enough to travel but too soon for Henderson
#LFC squad v Red Star: Fabinho, Van Dijk, Wijnaldum, Lovren, Milner, Keita, Firmino, Mane, Salah, Gomez, Alisson, Sturridge, Moreno, Lallana, Mignolet, Robertson, Origi, Solanke, Matip, Kelleher, Alexander-Arnold.

都真係驚佢去咗走唔到

Origi今季有無出過 就黎唔記得有呢個人

都好 中場多返個可以調動..

keita

VVD果下心口一控射得入就好 好型

奧力子同蘇蘭基 邊個會有得落場先

奧力子好似有得場邊熱身 應該排得前D

無運

原來十月做錯左好多濕碎野

以為睇緊雲巴士頓

咁都比佢夾得番真係無計

每日一屌 TAA

輪換出佳尼好過啦
成日都推vvd lite去閘位

毒梟玩完啦

有心不如簽hysaj

寧願用美斯都唔要佢...

clyne????

仲未走得

屌 睇黎又收左皮
用殘左

kelleher而家排得前過grabara

Enrique underwent surgery in May having been diagnosed with a rare brain tumour that threatened his eyesight, and is now beginning radiotherapy in Paris

屌本身6點想走
整埋D手尾已經6點半

Alberto Moreno

Keita快d融入啦
前面果3件都未有咁快fit返

下下靠VVD開無雙，前面再唔生性我地又要爭四

痴線

至少呢個似藝術品多過牙朗嗰個

有無ching覺得gomez勁左好多

佢打中堅=小vvd

雖然聽講呢個channel係獌
但都好過啲懂球帝

其實點解唔推邊爐落閘位再買多個中場呢
雖然f$g 都唔會肯課金

真係有必要買右閘... Gomez 唔好再移位

唔帶沙短真係戇鳩鳩
唔通利迷放風打鳩hazard kante 軌作客又唔帶佢地咩
咁咪好著數？

一直都係架啦 咩野又要啊

帶哥基去班塞狗燒巴士就着數啦

呢啲百幾年種族仇恨真係好難講

你咪弱智啦

咁lovren 係咪以後唔駛踢波呀
成日踢垃圾波被人恐嚇

原來利同車打過仗 搞到車到而家仲係被壓逼 冇得獨立

沙短個啲真係國仇家恨點同呀

啱，感同身受

佢同沙加呢一世都應該唔會對到塞爾維亞球隊
世界杯整雙頭鷹手勢得罪晒對方

咁種族仇恨既野無得好講

連續兩隻91謝隊都比人搶左

大撚賓訓醒未

TAA???????

篇野好搞笑

國仇家恨面前
真係唔好講咩體育運動唔應該牽涉政治

又多個teamtalker

不過佢真team talker

23歲

Former Liverpool goalkeeper Brad Jones says there are "no major issues" after he was left unconscious for several minutes during a game on Friday.

The Al-Nassr player, 36, suffered a blow to the head in the 75th minute of his side's 2-0 loss to Al Ahli.

The match was stopped for almost 10 minutes after the accidental collision with team-mate Bruno Uvini's knee.

Jones confirmed on Twitter that he suffered "concussion and some bruising."

Al Nassr's medical staff tended to a motionless Jones, who was stretchered off the pitch after he regained consciousness.

The Australian was taken to hospital in an ambulance but has since been discharged following the incident.

The injury could potentially sideline the goalkeeper for six weeks, meaning he will miss this month's Socceroos friendlies against Lebanon and Kuwait, which will be crucial preparation for the 2019 Asian Cup in UAE.

Jones joined Al-Nassr on a two-year deal in August, after spells at Middlesbrough, Liverpool and Feyenoord.

Jones

23歲 大爆發

時光機

23碎

似會出史獨 奧力治事但1個

班死阿狗黑咗球仲聲大大

一次過出哂史獨力子蘇基

米隊
鐵血戰士

留意到比清睇周遊東京

其實識去既話日本d古著店係堅平

根本就好難將體育同政治分開

【世界盃】說好的「體育歸體育，政治歸政治」？

昨晚第二循環E組塞爾維亞與瑞士賽事，不只是兩隊爭奪小組第二排名，背後隱含了更深刻的角力。

瑞士先發陣容中幾位大將：效力義甲 Udinese Calcio 1896 的中場 Valon Behrami、英超 Arsenal 的中場 Granit Xhaka 與英冠 Stoke City Football Club 的中場 Xherdan Shaqiri，全部都是科索沃人。

1990年代東歐的南斯拉夫解體後，科索沃地區還是在承襲南斯拉夫主體的塞爾維亞控制下，境內多是回教徒為主的阿爾巴尼亞族，與早已在1912年獨立的阿爾巴尼亞接壤。由於塞爾維亞對科索沃境內的阿爾巴尼亞人的種族歧視與屠殺，激發了科索沃解放軍出現，軍事衝突後來引發北約組織介入。

科索沃成為自治區，其後在2008年由總理提議，召集議會投票通過獨立。科索沃獨立後，屢次向歐足聯遞交入會申請，卻總是因為塞爾維亞從中作梗而失敗，直到2016年五月才受到歐足聯（UEFA）與國際足總（FIFA）承認。

Behrami 與 Shaqiri 的父母都是科索沃阿爾巴尼亞人，在他們小時候就舉家移民到瑞士避難。而阿爾巴尼亞裔的 Xhaka 出生前，父親因為參與抗議南斯拉夫統治科索沃，成為政治犯，入獄3年半，之後與太太搬到瑞士。

科索沃終於成為歐足聯會員國後，有意徵召這幾位已在瑞士國家隊效力的球員。一般狀況下，球員一旦為某國成年國家隊正式比賽出賽，就不被允許轉籍代表第二國，但是新加入的會員國不在此限。

歐足聯也承諾科索沃會個案處理，只是，幾個球員轉籍的申請都被拒絕了，因為他們都曾代表瑞士，參加歐足聯頂級賽事（歐洲國家盃）。

一個月前，Shaqiri 在自己 Instagram 上傳了一張照片，引發塞爾維亞球迷群起湧入抗議。照片裡是 Shaqiri 的世界盃球鞋，右腳繡了科索沃國旗，左腳則繡了瑞士國旗。對他和 Behrami、Xhaka 來說，世界盃小組賽抽到與塞爾維亞同組，牽扯國仇家恨，是場必贏不可的「戰爭」。

被塞爾維亞率先進球的瑞士，繼續積極搶攻。下半場開踢不久， Xhaka 招牌的遠射世界波，率先為瑞士扳平比數。此時他出現了耐人尋味的慶祝動作：雙手比出老鷹展翅。

進入傷停加時，Shaqiri 單刀直闖塞爾維亞門前起腳，2比1絕殺塞爾維亞！激動到脫衣慶祝之前，他也比出了跟 Xhaka 一樣的老鷹展翅。原來，這是阿爾巴尼亞國旗上的「雙頭雄鷹」，代表著兩人與科索沃、阿爾巴尼亞的深刻連結。

賽後推特上的球迷們瘋狂吵成一團，「科索沃」成為即時熱門關鍵字。阿爾巴尼亞人與科索沃人欣喜若狂，而許多塞爾維亞球迷大罵「分離主義者該死」、「根本是恐怖份子」，主張「科索沃自古以來是塞爾維亞不可分割的一部分」。

有人批評 Xhaka 與 Shaqiri 的行為太過泛政治、是對塞爾維亞球迷挑釁。但也有人反諷，「真是太奇妙了，看台上舉『科索沃是塞爾維亞的一部分』這樣的布條不是政治活動，比個老鷹手勢慶祝就是政治活動了？」

Xhaka 賽後受訪表示：「今天對我來說是非常特別的一天，這個勝利獻給我的家人、獻給瑞士、獻給阿爾巴尼亞、獻給科索沃。慶祝的（老鷹）手勢，是比給一直以來支持我的人們看的，不是直接挑釁對手。這真的是一場情緒高漲的比賽。」

瑞士成為本屆至今唯一能在落後時成功反超，並且奪下勝利的球隊。沒能踢進世界盃的阿爾巴尼亞，最近街上四處可見懸掛著瑞士國旗，力挺隨瑞士國家隊征戰俄羅斯的三名科索沃阿爾巴尼亞之子。

四年一度的世界盃，有如套上文明規範的國際戰爭。且不論娛樂與經（ㄉㄨˇ）濟（ㄆㄢˊ）功能，各國之間的角力，就是戰爭的縮影。只要是公眾事務，從來就無法與政治切割，所以，當然也沒有什麼「體育歸體育、政治歸政治」。

溫故知新

情況同點解獌利咁多年都球員交易,之後出左件25仔咁大迴響一樣,某程度足球都算係另類既宗教

呢個世界咁多死敵球會好多都係因為歷史同政治因素
就係咁樣先令到足球呢樣野更加好睇

根本而家喺日本洗錢係平過香港，無論衣食住行

真三箭頭

有幾大迴響
人地照踢LFC legends

聽晚係未閉門作賽？

無沙基利,應該唔洗下

之前好似記得佢呢幾場主場俾人罰閉門

政治係無處不在

政治簡單黎講係眾人的事,只係大與小既分別
所以成日聽到班仆街講唔好樣樣都拉埋政治黎講,班友跟本連政治都唔知係乜

buy now算

飲撚到血未牙？

佢拎哂球例逐條解釋都係有堆人留言話有追波就offside

有錢

buy now完即刻見到有隻1.45m成交

Official: #lfc duo Harry Wilson and Ben Woodburn have been called up to the Wales squad for their upcoming games against Denmark and Albania.

Woodburn

大清
交屁 啦子 水貨
老母 邊爐
屌摩 VVD 懦夫 TAA
Ali

下場咁出有冇機 睇死廢中唔輪換

Alex Oxlade-Chamberlain’s strike against #MCFC is included in the nominations for the #NWFA2018 goal of the season. #LFC

Jürgen Klopp has confirmed that Naby Keïta is back in “100% training” after being included in the squad for the Red Star Belgrade game.

Klopp: “Yesterday was the first time [he’s] in 100 percent training so we will now have to see what we do with him for tomorrow. “

#lfc

屌好撚正

Klopp asked by a Serbian reporter if he’s spoken to former assistant boss Buvac about Red Star: “No I haven’t.”

Klopp on Shaqiri: “It’s not sad, it’s the world, politics always has an influence on life. We are here to play football. We didn’t want a story beside a football story and that’s why we decided.”

Teams to score 5+ goals in a league game since Man Utd last did in May 2013

Manchester City 21 times
Liverpool 12
Tottenham 9
Arsenal 8
MK Dons 8
Peterborough 8
Bournemouth 7
Chelsea 7
Brentford 6
Derby 6
Hull 6
Bristol City 5
Cambridge 5
Norwich 5
Watford 5
Accrington 4

朋友隊終於贏波喇

仲係入唔到波

fulham吹到咁大又係得啖笑

防守勁廢
下場等睇我利大炒泄慾

01:55
個時間咁尷尬

等你班廢青訓又唔係
唔訓又唔係

1001

推爆佢開新post la

利po已死

1000